一人n個比股票新手既建議

新手忌玩100億以下既股票

唔因為有個股既最新利好消息而衝動去買，因為好多時都係消息發佈前已經有大戶入定手，等好消息發佈時派貨

要知道咩叫阻力同支持，唔好受到阻力連入左蟹貨區都唔知

要睇虛實，唔好剩係睇升幅就當真正升幅，要有大成交配合

點解比負皮？有錯請更正

有短期壞消息入貨就岩

應該講短期既壞消息唔影響核心業務既話，唔洗太過驚慌

新手唔好買中煙、承興、新城
全部都跌

擺好心態同策略，切記同一隻股賺錢短炒蝕錢長持既觀念，一開始制定策略，唔好比自己有搖擺既策略

記得睇埋佣金收費

你咁講大把股都唔買得，講d觀念咩股都適用

Sor 我就係新手 就係冇觀念 中左招 依家入黎學野

呢到冇咩人分享，可能學費咁貴，所以懶得講

要識止蝕

禁細成交但升代表咩

新手買藍籌

細成交升代表只得少數人交易，一賣冇人接，好易就跌返，多人交易代表市場睇好隻股，賣都有人接手

用邊間好

唔好買股票
月供六合彩比較有爆炸性增長

高手咪ib
普通咪用下牛牛

藍籌都唔係一定冇死

香港本地公司耀才, 千其唔好用中共既富途, 有錢都唔好俾大陸搵

要低買高賣

中資藍籌

唔好信鐵底，一開始set左止蝕位到就即斬，唔好猶疑不決，做好資金控制先可以長玩長有

入左吉利未

高手同低手唔關証卷行事

新手只宜買ETF 囉

識玩系統交易咪玩ib囉

上龔成班

-唔好買8字頭妖股，買妖股等於送錢俾莊家。
-新手盡量買成交額高(over 1000萬)的股票，成交額底的股票容易被莊家操控。
-買股票切記操之過急，一定要有耐性，靜候機會。
-不建議新手買正股做短線，正股只適合做中線或長線。
-風險分散很重要，切忌all in。建議股票組合數目控制在5至15隻內。
-買股前要做功課，不一定要睇財報，但起碼要知道公司背景，業務範圍，近幾年的財政狀況，有無錢賺等等。買股唔做功課等於玩21點唔睇底牌。

以上的心得未必能讓大家在股票市場上賺大錢，但能幫助大家免於失敗。

遠離中資股

中華煤氣

你地通常幾時入市 今個星期岩岩開始玩 連續幾日開市都見啲股升得好快 跟住就驚死執輸咁貨金 結果朝早10點幾就開始回落 入左啲貴貨

下晝
等大家都冷靜咗果時先做trade

買股最好揀有大行報告果d
大行研究得點都有價值

咪鳩up喇

你真係信大行報告？

冇人話信 但妖股連報告都唔會有

所以我第一樣野已經講100億以下新手唔好掂
大行出名一邊唱好一邊賣

所以我第一樣野已經講100億以下新手唔好掂
大行出名一邊唱好一邊沽/quote]

做過煙腸
發夢成日見到d客既倉
買籃籌輸極有限
但好多時係d妖股輸足60 70%

你發夢時，呢類型係咩客多？

發夢全部都係老散
個倉幾十萬至幾百萬果d
不過我果間細行 大戶都唔會黎呢邊

上龔老師班, all in 2800放床下底

及早離去

新城1030 唔店都ok
1755 撈底就快 物管股係影響好細 收入穩定 唔會話老闆有醜聞就跌

幾多%既老散有長期賺錢？

八成都輸
發夢記得有個老散70蚊領展渣幾手以為有錢賺
點知渣緊隻妖股輸緊8皮仲未放
最後拉埋都係輸

妖股no

訓醒就唔記得啦
佢係渣10000股 11蚊左右
但我睇果陣隻股得番3蚊

1030唔店意思係咪可以由佢擺下？我本身都係咁諗呀 覺得單醜聞一過應該會升返 除非佢人脈好廣 佢一落馬公司就冇晒生意接啦 應該唔會既可？......

每間上市公司都係獨立實體黎
而加新城已經同出事創辦人割左蓆
基本上已經無佢事 當然條友可能有個人股份係公司

咩都唔識就月供 2 ,3, 66,823
真係想賺錢就睇超級績效1,2同多空操作秘笈

2800呢?有frd成日推依隻

原來下面果啲書名黎
睇下先
Thx

開個美股戶口，供spy好過2800

留名學野

本多終勝!

咪撚貪平用一通

月供利物浦主w個回報都好過買股票

記得上連登
連登仔吹奏就係散水提示

LM

新手建議 F&P500 ETF /2800 佔你倉位既7成 而且月供
另外兩成 自己揀股 最後1成 想炒預左輸哂

股票細成交大升幅係代表貨源歸邊

正股驚閪

但係9成籃籌都返到家鄉
細股鬥長命都唔會升得返

呢個建議值千金

大戶都會長線等大跌入etf
得閒都去嘆世界，成日望住d股票都無用，唔係望住就升

勿沾牛熊

一定要allin 唔好分注買

成交額唔係指標，1千萬成交係一粒塵，上David Webb 個網睇下d妖股成日都有千萬成交
不建議股票做短線，新舊手都一樣
你d心得再儲下先啦

睇p/e roe p/b 內在值.......
唔同類型嘅股，睇嘅數據唔同
賭股，保險股，內銀股嘅計價就已經有三種分別
公告係hkexnews 係人都睇到（aastock個app好update)
你研究完所講嘅野有咩用？同賺錢無關
搞咁多野不如睇下書，關心下身邊嘅人同事

成個市場絕大部分都係中資

why

唔好炒衍生工具
如果炒衍生工具長遠可以賺錢，莊家就唔再開新牛熊比你賭。牛熊係睇住黎殺
牛熊證都有溢價（聲稱無，但用計數機計下就知），好似麻雀館贏錢每鋪抽你5%，輸就十足。

100億唔係客觀標準，睇收益，概念，市場增長，行業，最緊要係市況，同識止蝕
唔好亂咁教新人

Pish

你同新手講咁多佢地有能力分析咁多咩？不如最起碼較多伏既區域唔玩，等有能力把握先玩

我見太多新手蝕錢主要都係蚊型、細型股，呢d太多財技係入面，新手又易貪心想賺快錢就中招，
不如斬纜式新手唔好玩，以我所見所閒總結新手唔玩100億以下既唔會交咁重學費

唔好當自己股神，賺少少甜頭覺得自己看穿世界
你唸到自以爲秘坊人地一早唸到，你唔係第一個，都唔係最後一個。

新手先買2800

然後睇書睇股評人分析睇住個市學野

以上個結論比新手嘅建議應該係買etf

Lm學野

100億可以係炒出黎，新手又識分值唔值？
收益識上網就搵到，同板塊就做到比較
概念仲簡單，個社會發展睇下書同雜誌
增長咪估下個行業配唔配合時勢
市況，買股票先要定下一個自己嘅標準係牛定熊先買吧⋯⋯
你甩左P先出黎教人啦

行家黎ga wo
退役即係咩狀態

用輕鬆式買股，其實十年得兩三次機會買股票，08年，11年，16年
不如搵搵月線有咩共通點，等下次見到值搏率咁高就同佢賭身家算啦。

小弟都係路過留言，隨緣分享
人言可畏，能夠和而不同就多吹兩句吧

簡市場簡對手簡工具

近排玩607 , 2098, 已經證明100億以上股都係炒出黎，唔應該講呢個做準則，呢兩隻高位跌9成仲有幾十億以上市值，新手以為汁到寶，因為曾經千億市值

真係學樓上d 師兄講，識止蝕先啦最基本

Exact7ly, 佢地兩間公司互控，07升10%，98就Mark 賺多幾十億
100億做準則......davidwebb隊爆個堆謎網股之前間間都炒到過百億

你D客係FI? Long only 炒短線應該係event driven style （9估）

散戶最好買ETF/mutual funds，揀股留番比professionals做，慳番D時間享受人生仲好啦

新手咪撚玩港股 認真